POLYU (Top Up)Aviation Management and Logistic 一問

收分幾多？
小弟HKCC(BM) CGPA 3.0
放ITC 定 Aviation 好？

唔 撚 知 呀

不如你學下問嘢應該用咩語氣先啦

垃圾人問垃圾嘢

top up 點都係低 ug 一個層次。
點解唔讀ug？

呢個ugc top up嚟

不過樓主3.0就收皮算啦起碼3.3 3.4先有機會

美國cc 2+2入ivy league咪又係top up

無論u唔ugc，寫著top up一定係後門狗既科

其實樓主命運已定，就算下個sem爆4都冇用

香港有UGC嘅純正aviation degree咩

Conditional offer 3.2
18-19年 average:3.4x